手機無限data, 屋企個WiFi 有咩用？

成個月都無咩點開過...

好似日日白比錢咁

毒撚唔出街咪唔駛用data

驗

比隔離屋用

Router無用，咁notebook 、desktop嗰尐唔洗上網？

download超過150MB既app

Ping time 唔夠快

屌你
Data最盡沖到25-40mbps
Wifi最盡可以沖到400mbps 喎

攞來睇1440p真係要wifi先夠做

IOS13 將解決呢個問題

數據嘥多啲電

project youtube 落電視
dlna 播片

轉限速plan

咁勁 等我升級到ios13 之後申請2G plan都夠啦即係

講到好似新功能咁

真無限 plan 都係要用屋企wifi

如果唔係icloud backup 唔到

你手機放出來 舊電勁快殘

dl av

淨係打機已經兩個世界
Mobile data 延遲高咁多

睇片打機一定wifi正好多

就算出到5G
如果你唔係用緊超過6GHz嘅頻譜，基本上都唔會快得過5GHz WiFi
但收得到超過6GHz嘅頻譜嘅地方一定唔會係你屋企，除非你瞓街